如果返返下工冇動力 你會點迫自己繼續返

如題代問

$
逼自己要儲到某個數
唯有不停返工儲錢
月尾出糧嗰日見到戶口慢慢升會有少少動力

聽到都覺得好撚慘

然後下個月出糧前又打回原型，甚至更低

唔明 乜野更低

還好啦 仲未死得

買少少禮物比自己

得閒出街食下野 一星期一次到

#offtopic#
有無人係月月清無儲蓄?
供樓投資等唔計

諗下啲人工可以拎黎做咩

巴打人工唔夠使?

轉工囉

好難話夠唔夠喎
多咪用多啲 少咪用少啲

唔返工飯都冇得你食

巴打係咪家庭經濟支柱
好多人要養起頭家 手停口停
唔返工分分鐘餓死 仲邊講動力

已終日開啟喪屍mode

真係為份糧

都係果句 大把工就轉到啱為止

除非份工真係好有興趣而又夠生活
否則都係轉工加上去

望下自己銀包 就知點解要返工

咪又係為錢
有人為養家
有人為供樓
有人為每個月出糧開開心心去玩
我夠想唔返 你養我咩屌

為咗食飯

放假去叫雞去屌西

份工人工可觀既 就會諗錢錢錢捱埋去

份工人工低就真係唔知點捱

不要再說了